男人少野講係咪死罪

：係
：唔係

唔係多野講先係死罪咩?

多嘢講先係

樣衰先係

女仔好中意多野講既人喎

唔係樣衰先死罪咩

講野有質素/可以挑起對方性慾先有用

咩人講少野都係死
當然講錯野都死

氹到佢開心先係

多嘢講嘅靚仔=有自信、charming

多嘢講嘅柒頭=煩膠

靚仔少野講=cool 一針見血
柒頭少野講=多咀狗 唔出聲冇人話你啞

人夾人 唔係個個都中意多野講

唔係既.... 但冇野講一定扣好多分

唉我都好明白
我都係好少講嘢嘅人
好聽啲就比人話係cool囉
難聽啲就悶囉
話我黑面嗰啲

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

又唔見佢氹我開心

凡事適可而止，要靈活變通

係

要多啲經歷先有野同人分享，例如做下義工咁

係 ex係多野講同鍾意乜鳩都傾嘅人
我就少話題 咁就散左

其實主要 係你講野中point，夠幽默感
唔關 你講幾多野，或者幾少野事

無錢先係原罪

你只係遇唔到個會令你講多啲野嘅人啫

係係係係

你多野講又講錯先死姐

話題終結者

佐助型毒撚?

你個名

其實係鍾意有幽默感既人

男人少野講係咪死罪

靚仔：唔係
毒撚：係

睇樣

無錢死先

D 女人自己可以講到死個日嫁
男人洗撚講野咩 ,專心聽比少少反應OK啦

男人有野唔好 = 死罪

靚仔可以中和返

可以一日都唔講野，同人出街都好

一開頭有懷疑過

多野講先係死罪

咪又係睇人
佢唔講野的話一係諗下係佢唔想同你講野定佢真係唔想講野

果d唔係多野

係識講野

係唔係都講果d8婆性格女人最憎

窮先係

柒頭少野講=多咀狗

你平時興趣係咩？其實個人玩多幾樣野，睇多啲新聞，就會有好啲野分享，話題好易源源不絕

咁又點，自己舒服咪得

有錢你啞既都問題啦

完

冇錢先係死罪，ching。

柒頭就係講少少野都變撚左多咀狗
有咩問題

靚仔: 佢好健談丫
皮衰: 佢好多廢話

靚仔少講嘢=沉默成熟
樣衰少講嘢=毒撚一個

此po己完

多嘢講：一定成日撩人啦》無安全感
少嘢講：粒聲唔出唔知你想點，收收埋埋都唔知係咪有第二個

利申少嘢講已被飛

好多時見到唔啱傾嘅人真係唔想講嘢

樣衰就係死罪

部份連登仔真係好撚柒戇鳩

係唔係都話靚仔就得 毒撚就收皮

咁永遠唔使討論㗎喎

唔係唔啱 但唔使下下用咁極端嘅例子作比較

靚仔vs靚仔 識唔識講嘢已經高下立見

不過咁又係 喺連登咁認真做咩 成班都係女仔手都未掂過嘅垃圾

冇嘢講嘅靚仔=cool

其實講講下全部都講樣..... 我覺得冇野講都可以有個樣睇下 加分啫 如果靚仔又識講野就一定玩哂架啦 但如果樣差 又唔識講野 就一定冇哂分

後悔 開post 成班講講下講樣 搵靚仔同樣衰比

靚仔個樣已經講緊嘢
得柒頭先會俾人話少嘢講

多野講先煩

成條煩西咁

認真答你

係有趣，識講嘢，但千祈唔好rush 因為根本急唔到

其實最緊要係有自己嘅vibe 個人唔建議學過啲乜春野pick up line 我覺得好尷尬

適當時候講吓笑 提升下水溫 慢慢你就會知道自己嘅節奏

佐助型毒撚都有人媾

你屋企有錢
生活多姿多彩
咪多話題講

其實多嘢講都係睇內容
如果好多廢話都係會好撚煩

我係啲唔識講笑既人黎 本身都唔識笑 有時同女女出街又唔知講乜好 好多時都比人話唔識覆我 我講野好悶 想知點改變自己

其實都係樣同錢
靚仔少野講，好Cool，好吸引
柒頭唔講野，屌你老母on99

靚仔 cool
柒頭 悶撚

視乎你樣子如何, 靚仔=好cool 好有神秘感, 樣衰=死毒撚

我明

唔使太緊張 唔使太自責

世界上好多男人好似你咁樣都溝到女（唔係安慰說話 係真有其事）

其實唔識講笑都唔係太重要

仲要係你要知道女人嘅心理 想要啲咩 鍾意啲咩

你可以好嚴肅 都可以好吸引 只係唔同style

你個case應該俾人感覺係冇咩個人style

最緊要談話之中帶到俾人價值 唔係叫你下下拋書包講學術野

但有時勇敢啲講出自己立場 唔識講嘅唔好夾硬講 有時輕輕講吓淫嘢

A0 dead

順帶一提

反而有樣嘢千其唔可以做

就係開口埋口都係連登啲垃圾價值觀

即係例如你話 男人靚仔就得㗎啦 毒撚做咩都死撚硬

千祈咪撚講呢啲

你一講真係擺到明你係毒柒思維

思維單向 憤世 消極 唔了解女性嘅形象一句體現晒

所以我唔係打稻草人

樓上講得呢啲嘅全部都肯定係垃圾廢毒

佐助型

起身嗰陣時問條女：你想唔想扑嘢

之後朝早屌到夜晚

但有幽默感嘅人平時多數都唔講嘢.

如果佢對你無乜反感
基本上都好容易引到人地笑
但人地對你反感既話就講咩都錯
自己執生啦 試得多就會清楚

我個個情況係 我有時講野佢都會笑 但我好少出聲 所以佢話我最大問題係 冇乜野講

小同唔識講野係2回事喎

做自己最好
少野講咪少野講 唔使為咗溝女刻意迫自己變咗一個多嘢講嘅人

樓主有冇睇隔離推女人食飯個個po？個啲先係死罪

真 咁搞只會好尷尬

唔覺得溝女一定要搞笑 有經歷 有趣 都可以好吸引

係要講啱佢聽嘅野
講d佢唔明嘅野會死硬
所以搵女朋友唔好搵咁蠢嘅

搵到嘅話

靚仔唔洗講野

話不投機半句多

要學識欣賞自己
少野講既男仔係某啲女眼中可能好charm/cool

但外貌因素影響極大自己衡量返

其實我覺得好似見工咁

你約得出街即係有interview 就已經有機會啦

少野講未必係 但一出聲就講d唔岩聽應該算係

人地話唔識覆你既話
咁你唔止係少野講 而係唔識講野

佢都好似好少野講 不過我諗佢就算啞都無女會介意

靚仔=cool
樣衰=自閉

咁我真係諗唔到講乜呀嘛

男女都係

搞清楚先，唔係少野講，呢啲情況係你唔識講嘢

主要睇你講嘢嘅內容 多嘢講但講埋啲冇人想聽嘅垃圾都係死 唔一定要逼自己講好多嘢

全中

樣衰：
少野講：唔識同人溝通
多野講：太有自信

靚仔：
少野講：Cool
多野講：風趣幽默

佐助型毒撚

唔想同你講野姐

你搵到人同你神交咪得

男人窮係死罪

柒頭真係慘 少嘢講但係比人屌多嘴狗都無人覺得有問題

唔係代表要多野講
基本溝通到就已經夠 連溝通都溝通唔到咁點會發展

好撚憎人雞啄唔斷 係咁講 未停過 上撚左電咁

我唔鐘意多嘢講嘅男人，但可惜遇到嘅都係鳩吹嘅多
兩個人認識就係要溝通，但唔一定係言語上
而家呢個速食文化，傾計就係最方便快可以溝通交流嘅方法
唔太講嘢唔係唔得，要比較長時間接觸，先知佢諗咩，大家啱唔啱咁

多唔多野講真係人夾人

點樣先叫做有質素

我都覺得現實溝通到最緊要 兩個人應該互補長短 佢少野講 你咪講多啲野 但可惜既係 佢都少野講 我都少野講

5分鐘咁少, 我起碼30分鐘

有D人講得多又廢話真心燥
我都好少嘢講
不過朋友話我一講嘢就中point
少嘢講有咩問題
我使撚為咗social搞到自己唔開心
自己一個最爽

只要有米。 啞既都大把女

相信唔關多唔多嘢講事
我諗係樣子嘅問題

無野講嘅柒頭=毒撚

如果有個好似零波麗咁嘅女朋友應該幾好

我都係少講嘢嘅人 人地唔出聲我唔會覺得唔舒服
冇必要下下都一定有嘢講

唔係

睇樣

your face your fate

睇你講乜⋯

就係因為想講嘢中point唔講廢話
自己可以推論/觀察到到所以好少問人
本身份人又唔八卦
所以好少嘢講 俾人當毒撚
Eg明知佢食咗飯/收咗工/夜晚就瞓，唔會問食咗飯未/收咗工未/夜啦瞓未 嗰啲，興趣同做過啲咩可以喺佢/佢啲fd嘅社交平台睇到所以唔使問

須知女人係擅長講嘢嘅動物
唔係太尷嘅話講多嘢一定吸引過講少嘢

都唔係既 你可以語出驚人加嘛

唔好不停講自己野就得

其實睇夾咩人 夾個比較開朗主動既女仔你就唔係講咁多野
可能個女仔以為你冇話題同佢講 覺得唔岩傾 或者以為你對佢冇feel先冇嘢講

個人比較怕不停咁講野 尤其自己野既男人
反而有時候如果可以靜靜地唔講野但唔尷尬先好

洗撚理佢
只要唔係對住自己重視嘅朋友係咁就得啦～
個d無謂嘅人黑鳩佢面咪黑鳩佢面

係同唔熟/唔想同佢講嘢嘅朋友先係咁？定對住全部人都係咁

其實 要提升呢啲技巧 都係要無師自通
睇你份人 夠唔夠天馬行空，諗野夠唔夠奇怪

你講啲 你預判到，佢會答呢個 答案嘅時候
已經唔係叫溝通 係叫「例牌做下樣」。

建議ching 可以從對方興趣入手
Eg 佢鐘意迪士尼電影，都算你完全唔識 都可以上網去了解下 做足功課
到時就會多野講，同埋最重要 係個人要夠放鬆
唔好覺得女性 係一種可怕嘅物種，可以的話 100%發揮自己嘅自信 自然就夠多 話題。

希望幫到你

唉 我絲 中意左個同你呢類勁少野講 有d高冷既人
會互share下漫畫 但佢唔會同我討論既人
都唔知點樣搵話題r到佢同我吹水

我應該唔係高冷既人 只係唔知有乜野講 唔識點傾咁

係。

屌你講唔講都死

我女仔都唔太識傾計 唔識開咩話題同異性傾

女仔係等人開話題同你傾...

冇計 中意左個高冷型既打機毒毒

佢鐘意你？溝到手喇？

隔住個mon有時間比你諗都唔識講嘢，咁死得啦

笑出聲

唔識講嘢寧願唔好講咁多

靚仔：有質素/挑起性慾
柒頭：我唔想聽/變態

你毒撚樣唔講野咪死罪
靚仔唔出聲微笑已經當回應左條女

上連登 勿認真

鐘唔鐘意個樣幽默既人?

點先叫個樣幽默 八両金?